[I/A]遊戲王 duel links(28) 爬分地獄暨hea刷城之內

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過
新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵
然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組

新手抽邊個卡包好

究極龍=流星黑龍>暴君龍=天使>混沌士兵>吸血鬼>鳳凰神>鳥獸(有神鷹技先抽)>獸包
水包可以抽下r卡食人魚 之後狗都唔屌
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

post頭已改新手起手方面嘅問題
上個post個巴打有石就抽左套牌先
4星嘅高攻怪都可以留 不過要熟左就向一方面(eg龍族)砌

純粹建議：少女已廢，post頭可刪去

等下個post個樓主改

留名 仆街deck死全家

你老味 連wifi連data都係味打先輸 要點玩

你老母，今次個階係難打左定我廢左，好似好難升咁，個感覺就好似全部玩家係白金區大亂鬥，得閒又會撞到啲死臭西同蟲撚，打飛機咩

我依家用水deck係白金4,5上上落落
如果無仆街deck會順好撚多晨神升傳說

黑商加工卡

將d審神, 鎚頭鯊 單槍龍

諗左副不死二重
但對面有升級召喚大怪的話要等鏡先有機會反擊
特殊召喚都仲有業火搏下
有諗過落紅眼不死龍
但二重之力拉唔到淨係靠到效果拉
求改進

其實鳳凰算唔算t1牌組？暫時都未見鳳凰好普及

手制換呢張有無得諗
同埋唔用果隻蝴蝶 ？我見二重都會落

鳳凰上左t1啦

無視仆街蟲同卡通 係咁爆全場

我就用呢副不停打rank練技術先

手制我諗法係除左保怪外仲可以配合白骨粉碎者
爆對面一張魔陷再搶怪打
蝴蝶我諗過但如果當時我墓地只有一隻看門人無不死我無得拉番隻上場

海馬人3張閃鑽

有無人可以教下點樣轉日文配音 中文字

想試但係試唔到，差太多卡

有冇人知業火騎士係到嘅作用？
要用佢嘅二重效果？ 但又好似冇卡保佢

自然都好勁 都係狂輸 輸到依家白金3

Sorry 眼大睇過龍，有三栗子係到
但我真心想知佢嘅作用真係二重効果咁簡單？

(業火騎士）- very useful vs Toons, Red-Eyes Zombies etc.. Games are generally too fast to have time to Normal Summon it again but it's a very threatening card so when you have both a Phoenix and a Knight, they will generally kill the Knight if they have a Special summoned monster.

又俾城之內otk

【イベント予告】7月18日（火）よりデュエルワールドに新キャラクターが出現！！「フフフ…… 闘いますか？ この私と！」 どのキャラクターが登場するかは乞うご期待！ #デュエルリンクス

打撚左350場，終於上王

打撚到想喊，上上落落左差唔多十次
最尾果場好爽，對面又係差一場遊戲王
主要用真紅爬
鳳凰係岩岩出果日玩左1日，又係差一場先升又遊戲王，之後改番用真紅

Thx巴打

唔記得講,對面係仆街三星

無粟子球，主要都係靠橫衝直撞救命，我用埋忍者同島，但係覺得卡卡地，諗緊用咩代替

閃鑽死手

恭喜LRL巴

遇過一副,看破真紅眼,都幾撚癲
3洞悉,3看破,3不死龍,3黑龍,3紅玉,3鏡,1張貪婪,重有一張唔知係乜
技能牌組平衡
好撚快,後台又硬,對過2次都唔夠打

新卡包果張sr魔法使加納祭都幾勁 係咁拉納祭

一張洞悉都刷唔到

350場
仲要剩係計贏嗰d
我玩左半年先玩左900幾場rank

勁
我半年只係玩咗474場
其實依家個環境咁快，出返齒輪帝，黃泉帝，反擊天使都合理吖...

LR巴
今個月仲會唔會繼續打？隔幾十勝場繼續有石拎

休息下先啦,不過應該會打上400場睇下送D乜
BTW上遊戲王係400石?我岩岩令完獎勵明明係850,唔知做乜變左1050石

真係羨慕你地咁多時間

上到傳說已經唔撚想爬,白金5直接10連勝上到傳說2 然後又3連敗即刻落返傳說1 贏5先有得升 輸3就降,咁爬法斱唔知爬到幾時 完全係賭運

係呀,係傳說打左2百幾場先上王,制度ON9

我羨慕你咁有錢

屌你老母仆街蟲

呢排玩少啲做撚曬啲野臨尾先爆衝

二重不死都幾好玩，有超二重之力隻守門員又可以係咁復活

load緊呢副野係點

係唔係仲有三紅眼復活但又好似好多卡咁

係啵，咁應該2鏡2紅玉
佢完全靠，反正佢係得6 張7星紅眼，靠紅玉同洞悉極速瀘牌，因為佢6,5,9比例，極大機會起手有1怪1魔法，然後瀘牌，下round 復活真紅眼

呢種速度既deck 唔屬於呢個年代

真係好快，不過唔會用粉碎，好靠鏡黎打大怪

火雞專屌打後場

打左成日 打到眼都矇
先至由白金1升到2
用真紅眼爬

橫衝直撞唔係可以直爆卡通咩？點解岩岩突然間變左冇效

之前沈巴引過link，係唔可以嘅
自己之前搞亂咗

應該係呢條：

好似卡通王國代破嘅效果理論上可以無限次發動(當效果處理)，所以橫衝直撞唔得

理論上係唔得 但琴日我記得爆到喎，咁快改左？搞到我落左2張打班卡通仆街

我得記個雁雁係攻擊宣言同傷害計算之間個階段開
一時唔記得叫咩名

要攻擊力高過對面隻卡通怪先得

無呀,我見佢係低攻過對面,自己扣左100血隻卡通惡魔都照死

屌,SOR,無睇到隻怪+左500攻,變左2600,自膠

咁我唔清楚喇

咁應該關攻擊力(戰破、代破)事，但至於呢個係咪bug同埋點解都係等k社解釋

有冇人同我一樣洞悉都刷唔到 ？

一張都冇

+1 有理由相信個event 既drop rate 係轉緊

愈近完愈易跌 (希望係 )

呢啲rng活動我通常最尾幾日先會跌
btw 迷宮刷40穩到一個點

無刷過自動打有1張

迷宮確實穩

呢個角色d技能刷野一流

我仲卡緊白金，打打下又撞到卡通蟲撚臭西，好難打

休息下啦 我都停費時打

好憎卡通，卡通先手+神起手基本上冇得打

鳳凰一定要齊3先發揮到佢既威力?

唔係撈月咁開心下話

兩張玩到 3張更好

都係等班人升左上去先打 咁打法真係命都短幾年

我最後一張先出飛龍

D用遊戲王icon仲要用臭雞燒血既人係咩心態
抵你死啦先手聖盃擲中埋都冇革命
仲要就輸係到拖時間咁冇品

lm

一打骰之後終於有第一張

LM

想問融合腎者有冇得換

抽

連續6次30

尾8包先抽到第一張，得番千幾石咋

岩岩30lv跌左張紅眼魔法卡

死臭西，好彩我先攻，3張革命收皮啦

好似半夜出得特別多超級城之內，琴晚3-6出左5次
都唔知係咪特登就D鬼佬

痴痴地
打超級城汁一包白金都未出過

重點係你齊唔齊卡先 唔齊不如升人抽卡先仲好

我打極都係出骰

+1
打左10張骰

頭先打rank發現真係輸開有條路
連續兩次起手全魔陷
其中一次到俾人打死都未抽到怪

利申: 副deck得8張魔陷

打黑眼洞悉打10場都未必贏到1場 如果對面識玩

我發現啲杏子好撚串
佢以為靚起手 加埋白兵戰2張扣到得番300血
我場上真紅眼3條
打到最後一下唔打，用角色串佢
佢竟然串番轉頭

如果有人串我，我都會串番轉頭

啲蟲撚見輸都即刻走場啦

終於上白金1可以試DECK

我啱啱打蟲撚
兩張死手爆曬佢炎女同熊貓
跟住拖鳩咗我100秒

有無人覺得自然deck好撚勁

打過係有潛力

都係玩隻六星

但感覺仲係差d野

你地用咩技配

自己無砌人地都係用粉碎幫補攻擊力

打自然一係俾佢打 你打佢又撞爆你/鏡壁
佢又唔驚蝕怪係咁發動效果係墓拎兩隻怪上牌組
長期3怪企場 永遠無得直接攻擊硬食佢後排..........

你用魔法卡等效果 佢隻6星怪又復活多一隻怪上場我屌佢玩撚曬...

所以要係自然成形之前拆左去

即係鬥快

係 睇起手已知有無得打

幾好玩下😂

可以一張sr以下都冇
我諗都幾好玩

其實用炎王孤島效果
破壞鳳凰神拎炎王上手下round召返上場呢個combo應該點用

驗眼啦

頭先嗰場條友fail左3次畀我贏左

鳳凰上場爆場地清自己場，點知佢用搖控器換左過去救左我鳳凰

第2次唔直接殺鳳凰用橫衝直撞第二turn又上返場

第3次又唔換我鳳凰直接打反而轉向

白金已經一堆火雞 真紅眼 自然 鬥快大家係度將啲牌跳嚟跳去
間唔中有啲一決，蟲 不過通常佢地都輸

鳩衝直接個效果打卡通怪係點計
有時爆有時唔爆既

組左隊自然, 真係低成本高效益

打到上傳說 依然覺得輸既原因只有起手同控制器
環境真係好唔健康

自然都幾好玩
一局叫哂三隻

好好玩

我都覺
特別係黑龍deck本身已快過同期卡
仲要加張洞悉 快到唔屬於呢個時代

不過黑龍deck成本咁高
課金課時間 俾佢屈都合理

推

今日出d超城全部30lv係咪戇撚鳩

因為黑龍洞悉同復活真係唔係呢個時代

好歹都係講緊p召年代既卡

見好多鬼佬開台，都至少有2張，有無咁易刷

打咁耐一張SR/UR都唔出

卡通城個效果係你一次破壞流程入面,可以掉一張deck無效破壞
但鳩衝係可以令你張野係戰鬥破壞前破壞張卡
怪與怪戰鬥係屬於1個流程,如果你要打撚爆佢隻野
你隻怪要高攻過佢同時係同佢戰鬥緊

你隻怪防守而佢又拎隻怪打你既情況下唔會爆既原因係因為,
你只發動鳩衝效果,但戰鬥流程仲進行緊同時,城堡既效果會發動,所以張野唔破壞
同樣,你隻野低攻過對面衝埋去,佢食你一野破壞,然後你=撞牆

就咁

今日打到一張

打40lv全部都係r卡/偽sr

啱啱打自然
好撚勁
4星唔打我，我一出怪
特召6星同5星
用粉碎2500攻打死我鳳凰神

一張洞悉都冇

大家點組自然?

等我抽齊再組俾你睇

我啱啱打個個有加黑頸鍊

張魔法有d雞肋如果後場係手制

雖然張反擊有手牌cost

組個黑龍deck用晒成個幾月既資源都仲差100包，洗濕咗個頭又冇得還返d卡出去比我抽新包

RIP,估唔到鳳凰上左T1

咁要換走張魔法了
BTW，入大氣圈神鳥好似唔錯咁

我覺得洞悉黑龍勁過鳳凰
鳳凰爆後欄就召黑龍 仲高攻過你

認同 剛剛粉碎黑龍打三星大槍

飛龍紅眼復活不停返生

牛頭鬼其實好外掛feel

自然牌組真係抵玩到爆

屌你老母成日斷係我wifi問題定點
成日一尋找完對戰話未找到連線
確認完之後load唔到當輸
連續3場

白金剛剛試deck 試到差唔多要跌既時候

決定試下臭閪賭運

點知係臭閪對臭閪

佢聖杯兩野革命扣2000之後就收左皮

到我rd 10支hand燒死佢既時候

條友係度拖時間

我心諗你真係無撚品 抵撚死你

輸局卡都要咁on99

正式宣佈鳳凰包最抵屌嘅卡包

對新手來講抽埋鏡就完成

靈交手制果d都唔係必需

岩岩用牛頭不死二重打左場戀屍
俾人打剩六百血反勝
拉邊隻二重召喚邊隻真係要諗過度過
仲要數埋對面墓
依d先係遊戲王嫁ma
三星卡通正仆街

睇人墓地同用仆街蟲數住放左幾多隻入人地度都係好minor 但好撚重要既野

頭先用自然打鳳凰
對面唔知咩事
係咁出炎王島
搞到佢隻鳳凰永遠都用唔到
玩死自己

技術既價值開始反映到岀來

d卡既combo愈複雜愈有技術成份

我唔識點玩鳳凰特召清全場而又自己場唔會全滅

佢可能仲操緊DECK未玩熟

好撚想組黑龍不死deck 以家仲差好多張
牛頭鬼-1 飛龍-2 真紅眼靈魂-1

唯有組住咁樣打住先

佢識識地ge
見佢成場放過兩張龍捲, 同兩張炎王
每次都係用炎王爆龍捲
佢開波就放島丟鳳凰
但鳳凰第一次番生再入墓果時又出多張
加多張龍捲同炎王
我就真係睇唔透

雞仔無咩用咁

感覺上好似冇咩人理我
我都係潛水算

炎王島爆手牌鳳凰 抽炎王獸
埋伏炎王 等人打爆
之後爆張島
自己回合鳳凰出場？

用呢張係人地turn end整爆自己隻炎王都得

我理你

To 沈巴
堆到兩隻鳳凰落墓而有場地嘅話只會爆一隻

你咁樣一講又真係好似好少用到佢 多數抽到都係扔墓加尖兵攻

兩隻鳳凰就唔會清場
一隻孤島爆拎炎王上手
炎王防守俾人打爆爆另一隻鳳凰
有三張拎鳳凰上手嘅魔法 所以係可行
可以加兩架車拎鳳凰上手
兩隻鳳凰下round分開發動效果
一隻爆左孤島死 另一隻就上場

見咁多人講自然 組左玩一場即打蟲蟲
立即屌蟲蟲老母

其實而家rank係改成點
而家跌大區好難 但係由1上2都好難
升2區果場輸左 要連贏7場先上到2區
幾耐先完到 斷線正仆街

而家唔會跌大區
升細區
銀2場
金3場
白4場
傳5場
升遊6場

傳說都有人玩杏子

好多人想快d拎勝場賺石

傳說清一色海馬 唔係黑龍就自然，自然都算係比較平民嘅卡組

齊卡既黑龍真係好撚癲
解場完全唔夠佢復活快

上個月有份吹奏黑龍

傳說2有人整左副魔導融合黎斬黑龍DECK
俾佢禁住打輸左3場落返去

on9,卡通杏子多到仆街

對狗西杏子新玩法
鳩衝個選擇屬性冇set秒數
歡迎拖到佢斷線拎勝場
你不仁我不義

終於上到白金都勁開心
最後一場俾d蟲扣剩幾百血，佢仲有隻大盾，用自己的怪，用埋隻寄生蟲爆佢隻大盾

有d臭閪入埋d四星蟲大盾

我心諗你連deck 都唔識砌

無腦得太徹底

龍破壞融合係屌打龍deck

照咁睇
深淵指名者應該都無限時

俾人打返落去果野真係好想整返副黎打黑龍
但目前遇黑龍機率又唔係好多
諗諗下都係算

一時得一時唔得
頭先又一場,佢計我超過時間

家下鳳凰當道,應該會少咗水隊同神鷹(?),鏡壁同反甲又少咗人用,咁龍破壞融合又可以上返戰場

水隊同鳳凰其實5050
而家個風氣幾好
除左迷宮契弟外
t1deck都有好多種類
不過遲下神鷹nurf左之後應該會多翻卡通

家下都已經唔多見神鷹 太多特召手段,納祭比人強攻頂唔住
卡通佢又吸唔倒,鳳凰又爆後場
玩突擊個打點優勢又冇咗

白金場啱先4場有3場神鷹
不過我用鳳凰完全屌打
講真而家神鷹算弱勢 根本唔需要nurf

業火重騎士效果要做攻擊方先發動到

咩叫nurf 我靜係知nerf 呢個字

防守方都發動到仲洗玩嘅

得啦 威威啦

reddit都有人咁唸

其實我都覺...環境改變已經傷咗一次,再改弱又傷多次,會跌落地獄

咩叫靜係 我淨係知淨係呢個詞

啱啱用自然隊爆左卡通
橫衝直撞好用過鏡壁

我用鳩衝撞唔爆卡通...

要高攻過隻卡通怪呀

狗衝效果破壞會被卡通王國無效
之後就可以正常戰鬥破壞佢
因為卡通王國效果一次戰鬥只有一次無效

一無衝rank技術就唔update
個個都知我竟然唔知

我都放置左一排無衝rank
因為實左太多一決三星卡通蟲, 打黎無癮

係新卡包帶動左啲新deck先玩返

今日連出2張洞悉
齊了

試試好似發現左個BUG,輸左路人唔計

咁多日有用既淨係中得1洞悉1復活

借啲運嚟

如果星期二真係岀瑪利諾

即係應該有拷問車輪同熔岩魔神

仆街蟲不死 繼續燒9人

蟲撚死全家

一張洞悉都冇我已經放棄

拋個磚，岩岩組左副自然，未實測過

唔落狗衝既?

出左3張紅眼復活但一張洞悉都無
利申 紅眼復活本身已齊

唔係出用紅色黑魔導條友咩
馬利克 諗下好啦
有排你出

幾時先出藍門新野 有用嘅卡都刷齊
有成萬條key冇用
得閒差10幾石齊一抽先會打下人拎石

超級孔雀舞就真

一打又俾仆街蟲斷
K社係咪本身都係仆街蟲玩家
屌你老母真係無心玩 今日又可以停 費撚事激氣

我又俾迷宮斷
次次差一場就撞到迷宮
玩鳳凰完全唔夠打

換走反射裝甲好似唔太夠攻

po漏左

萬丈目閃電!

城之內真係好鳩煩, 我用魔神刷, 佢次次都飛龍裝甲打我俾我變0
搞到冇左1000分

係超級杏子

光暗假面

改左技之後
睇後新卡自然會變主流

黑龍deck 1 rd召兩條黑龍同一不死龍

點解唔用屠龍劍士嚟刷

全部都係雜魚角色
達茲!

可以用三星降階刷
大約6000-7000幾
我無少女、無迷宮，基本上大部分刷分卡都唔夠或者無，但都可以打下

佢咪用三星刷

唔係合體魔神招來?

屌你老母俾仆街DECK打返落白金2
等人升曬上去既策略錯曬
打黑龍鳳凰 都叫大得對打 可以係白金4,5上落
屌你依家啲勁DECK上曬傳說
白金我返仆街 ON撚鳩

傳說有副以毒攻毒deck
全部怪里側表示出,乜撚撞埋黎都開反彈
好狗呀

飲水bb
試下用我樓上呢副打

谷鬼氣我都就黎組個仆街DECK阻人發達
見到中文名就投降 其他全部鬥運 唔要勝率了

我樓上呢副勁呀,打仆街deck有補血,打正常deck就變左仆街仔

打機同現實一樣 唔仆街無發達

我就用黑龍上去既,堂堂正正
依家傳2差1場傳3

加油

唔會跌區好正

本身想慢慢打
d on9冇腦仔係度自以為是
咪打上去再玩野
上面其實都新奇有趣,好多on9 deck

3月無玩 仲係納祭魔 抽到第四包無抽
係咪已淘汰

納祭仲勁緊,但有其他deck抵抗到
好多deck都變晒t1,依家個環境好返好多

用鳳凰神輕鬆上白金
巴打們白金見

沈兄加油,快D上黎

卡通搭卡通貓搞鳩人地墓地幾正
不死龍落墓復上黎 打爆人隻牛頭鬼搶埋不死族
鳳凰落墓復上黎無得清場

以前kc 杯個副 依家要點改善 同有咩卡以抽？求指教

打到無咩心機

參考呢副
無聯合可以用力量加軍隊魚
至高果實就一定要(我只有兩張)
大約咁，不過分數唔太高，六千幾
其他自己調整

或者考慮打元素合作/合體魔神招來

或者繼承之力

首先你要有2佛2鳥

btw 而家玩納祭可以考慮入新包隻魔力典範師

嚇撚死我以為第一局牌都未抽就要死喇

求其搵代替品，我自己落多張魔神
另外自己落張風暴，防止最尾比人風靈術或者轉防

不如直接課金抽新包齊三鳳凰好過啦
納祭係卡通岀現後已收皮啦

岩岩打神納解完一隻納見佢出魔力典範師比佢嚇一嚇
好彩解得埋佢如果唔係就GG

我都係咁

都市傳說 如果路人條bar係滿嘅話城之內會一個鐘出一次 依家差一張畢業

今日試左半日~好似都係同平時差唔多~

我冇打路人兩個月咁濟
咪又係2-3個鐘先出一次

點解闇次元解放果類卡我隻怪死左張卡都仲會係到阻住個位

係 我都無打路人 都係2-3個鐘出一次

唔齊卡, 魔神都唔係好齊..
我原本冇玩水, 成pack冇抽過..
為左個活動抽魔神放棄左鳳凰神
點知出唔齊

都唔知點解ai咁on9, 明知撞牆都打過黎

三隻唔使齊哂嘅…但雷魔神或者水魔神要齊
風魔神就唔太得
加埋有7張或者6張其實都夠
但一定要萬寶鎚

打咗場有7600
但乜都無

或者考慮用元素合作
唔放後台，落多幾張祭品人偶、倉鼠、天使
盡快召風水雷魔神

印象中都穩，上一次刷城之內就係用呢副
大約6800-7200左右
不過分數應該比唔上少女同比雷達

卡通諗住落埋魔法守衛好安全

點知神鷹再祭召紅蓮

即時收皮

城之內正契弟

傳3+1場
係咪要+7先上到王

6場就得啦

正,有3張洞悉屈住上先

齊卡黑龍DECK真係唔同一個次元 勁得太離譜

真，差好撚遠，６張瀘牌，６張復活，重要３看破，對面只能打飛機

要落看破架咩
我落左2張死者手向黎掉狗DECK
傳說玩三星里側魔神都唔知點算

你地用黑龍DECK有無打過龍劍士
係咪俾人屌打？

係,但都有機會嬴
我副野入面2張狗衝2張死手
佢冇手牌掉就係佢死

得翻一日多啲 俾一張我都好呀屌

IKTF

對面應該激到嘔血

你好似齊3啦啵

沈巴：如果可以用錢買就好了

沈巴嬲起上黎買埋konami都仲得

唉，呢幾日刷到無言

講笑咩

我147112 on9城之內

城之內個技?

有1張都好過無

好心佢出呢D活動,復刻就出珠俾人換卡好過啦
好多人前2次打生打死前面既卡齊晒,新果D又要ON99靠運
之前表遊打N次冇大磁,唯一一張係KC杯換既
真係你老味

又冇得用RK D卷換
等佢復刻又有鳩排

一張洞察都刷唔到，屌

me2 一張都無真係幾離譜...

唔好話洞悉，琴日一包sr都冇跌過，靈魂今次都係出得一張

今朝打左場出左第2張
終於做返次歐洲人

一張洞悉都冇+1

只係多咗兩張紅眼復活係咪都無得玩紅眼deck

猛送聖導騎士，洞悉就毛都無條

屌，突然間rank果到多左好多三星魔神配消血，好似龜巴果副咁，邊條仆街遺禍人間

成班抄deck狗

比神突屌打

我唔抄人了
自己組咗副鳳凰
3張大龍捲唔係你死就係我亡

沈巴畢業了

屌 次撚次都比仆街蟲同卡通斷連勝
我都係想上傳說拿一百石姐
好撚㷫呀

唔齊卡真係好難玩

好想玩紅眼deck

三紅眼
三紅眼魂
三洞悉
三看破
三尖兵
兩靈魂
三飛龍

呢隊係未無敵

所以我之前話打10場都未必識到1場

洞悉唔洗3啦,牌組入面無靈魂就發動唔到

其實海馬動畫有用過吸血鬼領主?點解得佢召先有動畫咁

k社推出既海馬第一副套牌有一張金閃既吸血鬼領主，可能關呢樣事

想問下黑龍deck勁o的定係白龍deck勁o的睇到黑龍deck好似好好玩咁,不過好驚抽左黑龍就比白龍屌打

黑龍而家多配套

終於遇到一副可以清對方後排嘅deck
清晒對方後排個下好正
輸到看透了

btw臭西仆街蟲死全家

黑龍展開好快
要喺對面未召到白龍之前就要KO佢或者看破佢
白龍一上場你可以投降了
但整體來講 黑龍有七八成勝率

贏咁多牌差同場地優勢，驚鬼白龍咩，白龍投就差唔多

黑龍實在太快
神展開，除非對面神起手，識玩5回合就完場

真係唯快不破

食屎仔城之內

所以飲水巴講得岩，快到好似唔屬於呢個年代
我就用水打緊傳3，以慢打快

咁如果k社出埋白龍之黎o既配套卡呢

咁一定會出既 唔係點逼你課金
但短期內黑龍會屈死人

之前聽人講白龍D配套好多係跟同調果堆野,所以唔會咁快出

我反而想k社出下同盟怪
uvwxyz

以前睇海馬打闇遊用XYZ好正
感覺條友終於唔再乜都靠青眼白龍同巨神兵

月尾出埋馬尼諾張熔岩魔神應該會出xyz(?)

已經打左近400場仲係傳1，玩下fun deck算，已經無乜心機打上去

梳，以後唔貼
好多cdr

只要出靈堂同乙女，成個形勢即刻逆轉

我勝場300幾先係傳3，本身諗住啲人升哂上去先打，但係越遲打發覺啲仆街野越黎越多

其實真係好多人係到睇呢個post，然後抄deck打，有啲仲懷疑睇完係其他地方post出黎話自己用呢副打到上遊戲王

下次po deck 加密啦ching

次次放完之後都打返自己副西野
真係唔知好嬲定好笑

俾杏子消血同杏子卡通
再遇到場神起手植物
落返傳2
屌拉媽

如果果副三星仆街係龜巴你自創的話，咁肯定啲人係到抄，我今日已經撞到幾次
同埋之前有巴打係到話撞過一副牌組平衝嘅黑龍，講哂副野有咩，咁岩又有人話自己用呢副打左上遊戲王

屌，我抄都明着講
cdrom透明抄人deck多謝都冇句

我有講副野係傳說有條友用
覺得幾有趣

靈魂係咩黎
我果副唔係咁

wc個陣已經有堆人用緊啦，個陣環境未變d人少用啫

咁我真係未打過扣血三星，係琴日先開始見到

條友認為佢遇過就應該人人都要遇過
我就block左佢啦，你呢

on9仔，打wc個排有人已經有post出黎啦，你以為真係你抄完人deck再出post就好威咩，打城之內要用魔神刷先多人用咋

Block都冇用啦，所以今日轉水隊打，比我啲手制同鳩衝打番轉頭

講起魔神燒, 之前出果張馬拉松陷阱都撞過幾次
打落d魔神俾用用張陷阱秒左

但個張卡得一張
如果係我
我會加豬突，主動打對方或者對方打過黎都可以coun到個效果

屌，今日咩事，岩岩升王戰冇啦啦501，再玩多場又501，輸多場就跌，屌你咩

我俾斷線搞到我完全升唔到分

你小心俾人咬

難怪我見你都係白金1 2上落

講起魔神燒 我十世前kc盃都係咁爬分
嗰時新手 冇乜卡用 用水隊 三隻水魔神 用羊仔同水一當二召出黎 kc盃嗰期太多
再放面具 仲特登多兩三張卡 燒唔死都靠多卡贏

屌，之前打比賽都冇事喎，次次都係關鍵一戰先斷，搞到我而家唔敢打

我一時時，有排打幾場又斷一場咁，但呢兩日又好似好返d ，都唔知係自己問題定點，有時連直接用電腦玩都會斷

唔係講笑，岩岩唔記得轉deck , 用呢副anto路人deck竟然打到上傳2😂

做得cdrom又點會講多謝
分分鐘當自創拎去教人

35仲係白金
快D上黎樓下好多狗deck

果陣未有豬突呀, 係岩岩出馬拉松既時候見到
諗諗下魔神玩沉默邪惡靈都幾淫賤
不過呢d deck就好難用黎打rank

仆街.. 唔通下個係超級海馬
海馬都刷唔到...

啲鬼佬好鍾意用鏡壁
岩岩係duellinkmate 度見到另款紅眼

我打過呢種仆街deck
綿羊再裹蓋召喚水魔神
我打其他就用死縳靈強打水魔神
0攻打佢2400定2500防

歐洲人果然唔同命

3 insight

1張 insight都打唔到, 復活都仲差1張

將鏡壁改做死手就係我果副

巴打我都係

笑撚死,個duellinkmeta 話佢訓完8個鐘,都唔見有城之內出現
歐洲國籍.非洲血統

我等咗9個鐘
琴日晚黑到依家連咗7鋪30

出40都冇用啦，佢都唔撚出

第8次30
4個鐘後第9次30

睇黎今次仲慘過表遊.. 乜撚都冇

kc真係唔撚識賺錢
出呢啲仆街活動應該出課金高機率出人物
或者高機率出某個種類嘅卡
屌佢老味玩到冇撚晒心情

但出奇地好多人都係咁，呢到都好小歐洲人

課金中白金包機率+20%
馬上勁多人課金

運氣呢家野有時真係摸唔透
爭一場升傳說, 一開波見自己成手怪以為都無運行
但點知...
對面比我更黑仔

出尋晚到依家出五、六次lv40，但得一張聖導騎士同凶星龍
出個完整活動有幾難呢？定k社覺得出完整活動唔公平，出個唔定時出現嘅城之內就公平？仆街喇去，出張洞察咁撚勁但要攞就完全講運，又唔係好似海馬嗰類可以刷，屌你老母k社

k社正仆街

我爆咗3張騎士，4張天使骰，3張靈魂
琴日開始8次30，第9次等人緊我
中間試過隔9粒鐘
真係唔知我玩遊戲但遊戲玩我

你老味西邊過放呢d deck玩鳩人

k社你吔屎去死啦
咁撚難出卡就咪撚出活動啦

我嗰張騎士重係Lv30出
即係話刷40先係出過1張凶星龍咁大把

k社: 我下次出超城汁會有任送洞悉, 另外打ranking 有得換, problem solved

屌你老味k社

多謝墓守送我最後一鋪
一開波輸勢俾墓守食住上
最後佢投降真係大恩大德
平時見人升階送人上去,終於俾人送返次,好滾動

開多篇講一講狗衝判定
好多人都唔識開包括我自己都做左次ON9
當人地打你,你開狗衝,而呢個時間人地連鎖狗衝係你死,唔會一齊爆
呢個唔係優先權既問題請留意,
係人地隻怪接觸到你隻怪先,而你再反擊,傷害判定係對手做先
而反之一樣道理,你衝埋去人地開狗衝你連鎖狗衝或開定狗衝先,都係你爆對面,你唔會有事
以後使用狗衝請記得呢樣野,希望幫到大家

龜頭巴

其實我都有諗過好似你咁組
(我之前有留言用死手掉頭 無馬後炮)
無耐無卡 得個諗字

有死手靈活好多
包括打我琴日PO果副仆街仔deck
同埋考慮到依家對面後場通常都係建立係前場有怪既前提之下
丟爆對面等對面空場再撞,點都好過你就咁撞,好易中伏

我都試過柒一次
但柒過就識唔會重覆犯錯

可以鳩玩了,黎研究不死deck先

大家有無諗過用呢張卡
拎人地黑龍/鳳凰

1500血 拎鳳凰係值得既
但鳳凰依家有缺憾,好少人用
至少我用黑龍打未輸過

裝備喎ching 拎完鳳凰唔係自爆咩

唔明你尾二一段意思
簡單講
即係要做最後一個開狗衝?

唔係,狗衝無關優先權
你守方開狗衝,只限對面唔開狗衝既情況下你先爆到人怪
如果對面連鎖開你狗衝,你張狗衝會因為對面傷害判定快過你而無效
所以非萬不得己,唔好係對面開,
特別係某幾副一眼就知有落狗衝既deck
最好自己攻擊,引人開狗衝,你再開出黎屈佢老味

砌得幾好
3張3張放強逼症表示爽

主動作出攻擊，傷判階段計算係由主動方開始
假使連鎖兩張豬突/橫衝，因為傷判計算由主動攻擊方開始，所以無論發動先後次序如何，都係由主動攻擊方開始，豬突效果係傷判開始時破壞宣言屬性嘅怪獸，咁呢種情況就一定係主動攻擊方開始處理呢個效果
因此，無論係先發動定後發動豬突，結果都係一樣

呢度優先權指嘅係連鎖次序

解釋得巧巧

不過豬突嘅發動係喺傷判之前，比較容易搵到反制手段，例如轉橫嘅效果，然後因為扭橫所以唔會有傷判計算，咁無傷判計算，就無法處理豬突效果

明白了

個菊花得2支

1人有1個菊花

仲差一張insight

兩張夠做啦

一張都無

SAME

最撚狗既係, 招技係抽水

其實要3張,可以掉飛龍,好好用

我指以目前計兩張都夠上王
三張當然係最完美

都幾多人係聽日神鷹變廢紙之前追憶

包括自己

玩蟲L咁爽?
抵你又傳3跌rank
btw, 條友每次都load 成分鐘

有冇人覺今日超城勁耐先出一次
睇黎今日唔洗訓

神鷹t1左咁耐終於玩完

啱啱用緊鳯凰神隊都吊打蟲撚
佢送隻蟲俾我引導出鳯凰神
跟手業火爆鳯凰神清後場再召埋夜叉

佢吹左三次笛
三次都係比我拎自然蟲

家下都已經跌到冇T1,以後場場比以前起手少一張跌得仲甘

呢幅ＤＥＣＫ有咩作用

抵啦
呢D契弟抵死呀

第一次打魔神自閉流
好彩有有反射甲

用來唔比人拎每日對戰獎

點解拎唔倒既？

如果你拎到呢副野打得贏Ai

你就真係遊戲王

屌你畢業啦仆街k社

神鷹餘輝

又一個時代殘骸

窮撚恩物神鷹終於收皮

聽日改技
神鷹臭西蟲撚三星再見
抵啦

仆街蟲應該無影響

臭西係禁卡表係八月頭

你今個月打rank會繼續見到

我應該會試下臭西

但唔玩燒血卡通

多支hand 好正

打rank見人用洞悉用得好爽
屌你老味
我打咁耐一張都無呀你老味西

無洞悉個壓制力硬係差咁d，雖然都算有t1尾

得返幾個鐘 祝各位巴打順利畢業

一黎太慢 我用幼龍/海馬人拉白龍仲快
二黎尖兵要對慢爆你先有用 自爆唔會有效果

棄咗兩張控制器
換呢兩張 由白金1升返上白金5
只輸過兩場

自然 水 守墓俾天遣爆一爆都好難反擊
打黑龍咁多龍就等佢自爆

仲有岩岩白金4打條on9水佬
我海星埋伏佢當係船
( 佢場上得返1900攻魚 我隻星一早埋呃佢)

到之後我一共有兩星埋伏
再有一個攻佢但俾佢turn橫嘅船

下回佢召多隻1900攻魚 一共兩條防守表示
我就打開兩個埋伏星同船攻攻佢
(兩星在場 加1000攻)

心理戰嘅嘢 對面輸經驗haha

當然勁deck上晒傳說係易打咗
好多on9做on9決定

想問下pvp 送SR卷幾時有得換

追post please

話唔應該限嘅巴打要睇下，打條撚咩屌

今次食屎仔活動
除左第一場跌左1張insight
之後乜都無

我尋日仲要係只出現一次lv40 其他全lv30
唔知係咪之前係咁出lv40 而家要平衡返

我1張都冇

非洲人係唔應該玩呢個運氣王game

8張我佢

俾你課齊都無用
呀!!!!!!!!!

三個鐘剩係出現過一次lv30

如果張insight係抽都唔會嬲
你有三張係因為你肯用石去抽，我服
但屌你老味西而家係打人隨機出
仲要同人唔同命
有D人就可以有8張
但我地好多連1張，係1張都無呀冚家剷K社

唔知係咪BUG
唔知點解我用王家神殿+聖獸送入墓召藍眼究極龍
佢話我無合適融合怪
有無巴打知點解

你手牌/DECK無怪

我係抽哂D牌, 但係額外牌組係有放融合怪

經過呢個濕鳩活動之後
我唔會再重課，平時15蚊決鬥寶珠唔會再課
玩game玩到5晚凌晨不斷起身刷
1張洞悉都冇
唔係話課金就應該要俾洞悉，但連續9次30+中間隔過9粒鐘
你咁撚樣玩法
點課俾你呀仆街冚家剷K社

堆墓都算，冇得檢靈魂係有段差距

岩啦，以後課俾我啦

k記學下pad啦
打返黎既卡可以同人換咪乜事都冇
次次出呢D運帝活動都總有人仆街，不如咪撚開
2次表遊我一張大磁都冇果陣己經唔想課

你既提議幾好
下次問卷調查 我一定寫呢個見議

更新會fix返呢個bug

上到遊戲王又勁多杏子
早知唔上

我都無大磁 聯合得一

打30lv永遠靚起手 打40永遠鳩起手

出黑幕同魔法筒

魔法筒

近乎無敵嘅卡

其實得4000千血嘅環境，出魔法筒合唔合適

反筒以前實卡限1

屌呀,出呢張,扣血流咪勁撚到癲,重有成個月先限革命啵

臭西deck改用魔法筒仲撚勁

臭西臨收皮起尾注

唔係好信會出魔法筒...一張卡反人兩千幾血唔洗玩

如果出左，未免太勁了吧

完了吧

最尾呢個鐘出左5次40LV,但無跌過SR

最尾呢個鐘出咗一次Lv30

屌你十連勝贏仆街蟲維護

出左5次咁多，岩岩維護前有一個打左，暫時未知佢出咩，好緊張

開返當輸我屌你老母

用天罰爆左佢炎女效果贏得咁型
遲幾秒維已經end場

最尾果個鍾真係出得特別多

如果一陣出左黑布，配遊戲既命抽有冇機會上到一線deck 呢

但都係冇出洞悉

黑魔導時代來臨

但一次30
咩7 insight 都無

城之內你過黎，我有野搵你傾傾

最後兩鋪40
7900分
一鋪全金包
最後一鋪出白金包，真紅眼靈魂
K社你成功幫我慳返啲錢

唔知有冇唸錯,黑魔族復活之棺應該可以入落守墓度

應該得 暗魔法師族就得

以前睇GX闇遊打十代
我記得好似係拎對方一隻怪同自己一隻怪做祭品

打左咁多日一張新sr都無 遲下有問卷麻煩大家反映下意見

係 類似特擊指令
但自己可以係卡組或墓地特召一隻暗屬性魔法師上場

克鳳凰同黑龍

黑龍起碼可以復活
但鳳凰應該好剋制

混黑

一陣條友gate定路人

gate好似

又路人真係屌佢，再黎多次咁黑仔仲洗玩

路人黎

之前己經木馬同契弟城之內
仲黎多次我真係唔撚同佢玩

唔撚係掛

我估應該都係路人
Gate 就留返比馬尼洛

屌...K記仆街啦又玩路人

諗住抽到DNA 實無死
點知對面都係殺龍巴屍

你個名

我都用過死皇帝配融合deck
但依家環境好多deck都有大怪
好易翻船

唉副神鷹納祭要收工了
淨番蟲蟲deck

自然deck

有啲後悔玩鳳凰 玩野成分多過實用性

而家呢個環境 算係其中一副t1 deck黎喎

未抽新包
自然deck應該變主流
太強勢啦

以前人人用雷納 神納 神鷹
依家百家爭鳴咁嘅環境先好

btw唔包括臭西仆街蟲

自然屌打蟲蟲
剋到應一應

推遲到4點 派石啦屌你

又遟

4點update完
跟住一定話多人進入推薦玩小遊戲
磨到4點半先入game

我想要洞悉

好心急想知我最後一場出左咩呀屌

rank個sr卷又唔俾換
藍門d卡我又刷曬

刷哂

你打完之後維護好似冇野出架喎
我上次木馬先中撚左伏..

唔撚係掛屌，最後果場40黎嫁屌你

慘

呢副係咪最撚勁

要搵沈巴check check佢

沈巴專幫人試deck

我都想有3飛龍

推遲

我0洞悉呀
愛莫能助

德政!!!

係咪提高城之內drop rate

遲推仲要少一日，玩野呀

7日活動變到得返6日

刷洞悉仲有機會

但城之內出現翻

K社 你好撚好野
佢地d工程師炒撚曬佢啦 癈物

呢副打唔到之前自閉降3星魔神，不過3星已經nerf左

沈巴上呀
仲有機會呀

原來仲係到，不過出左廢野

畢業lu,維條之前跌埋最後果張

人影都無個

冇野出邊有討論空間

城之內繼續失蹤

問題係佢唔出洞悉都係仆街

我呢副7900
有冇巴打可以share穏刷8000分嘅deck?

K社班人係咪廢架 又出唔到新人

延長活動時間但城之內仍然唔點樣出現

仲未入到驚

條柒頭呢

我都係

扑緊舞 唔得閒

等等，整副俾你

加張閃卡咪得上面 差100分姐

孔雀舞未RIP 住wor

佢而家係一開波就攞場地響手，唔係落卡組抽第一張wor

不過都係抽少一張卡，只係先攻唔洗俾仆街蟲洗走場地

少左張手牌差好遠

控好血500樓下，9千up

咁岩嘅巴打，我都係呢副喎

呢副更穩定

13連勝上傳說...
鳳凰係墓發動技能 我就開天罰直接唔俾佢上場

似啦，是但揀一副啦

白金1上傳說只輸過兩場
你地個個上曬去得返啲唔識玩既係白金

用落好唔穩 太少野support呢副deck
未出到鳳凰就俾人打殘 可能我未齊
得2張鳳凰

玩雞要落3栗子

飲水巴好波

水deck
其實睇我deck無用
我係極唔齊deck鳩組
所以我都好少po deck廢時誤人子弟

係,變相場場比之前抽少張其他牌,廢好多

講明先
我上面嘅水deck會跟市場需要調整
所以下季未必適用
主要都係睇自己有咩卡盡量整
同經驗都好重要

好似我琴日留言話埋伏星扮船
等人唔敢打拖到反勝都係心理戰
都係要操deck 先發揮到最大功效

蟲蟲deck見到漁太好開心

咪就係一張閃卡都加唔到

自從落咗天罰同一張蟲係deck
係白金打蟲未輸過

thanks

我張蟲次次埋伏都俾人覺得係船唔敢打
下round我就打開爆人一張後欄
起碼有一半人中伏 好撚正

有無巴打見到城之內出沒？

可唔可以話我知最尾點操作？
破壞龍同混沌戰士嘅次序

試下先，我又係唔齊卡水隊，一張船同針魚都冇

30

花禁上黎，破壞龍清場，特召混沌，二重阿婆

最難打係對返水deck
其他都無問題 因為就算你對黑龍鳳凰
班友一係唔齊卡一係唔識玩 同傳說果班唔同層次
憑經驗可以秒殺

最後一round先出晒啲怪？
手牌要有晒 花、破壞龍、扣1000血魔法卡、混沌戰士、二重、隨從？

呢副係上youtube睇，然後再自己改，呢到可唔可以放片上黎？廢事比人屌

你可以用我果隻扮傻老味，可以係前一turn上場自爆，因為效果死亡可以係你既準備階段彈返上場

上到黎真係好睇起手果下同睇下大家邊個失誤比較小

有無人見過我隻城之內?

打質量，水一定輸
6細怪，6復活，對面頂唔順

呢副好好用
thanks

屌佢老味三點九入game到依家都無城之內

我12到以家都無呀 屌佢

依家都無

已經諗定千字文慰問K社員工老母

我都見唔到有城之內

三張洞悉 不過零張飛龍

課金解決到就唔係問題啦

終於傳說1 永遠升階果場就係難打
用無洞悉既黑眼300百反勝人地有2洞悉既黑龍 好滾動呀
多謝之前post deck上遊戲王果位巴打

想問下得4張牌防風靈術？

6張喎

亞空間都防到 好似係

試左，係防到，所以先唔落次元之門

用左亞空間之後人地唔會打你

原來係咁

白金4好撚多自然

無計窮撚恩物

12點到而家都無

白衣天使既作用係？

社長都玩卡通咁慘

乜撚角色都卡通 真係估唔到
開場見到出果部車就會馬上屌老母

應該無咩用

卡通依然係好難打

改名叫城之耐啦 11點到宜家都未出過一次

六連勝
談何容易

成日俾幼龍屈，打佢又唔係，唔打佢又唔係

放心啦,好快出異仔
K社放卡通一馬你估唔會有後著咩
屌你老味8月大包一定有異仔
冇既我切

拿講明先,K社發神經用異仔做活動獎品另計呀下

想問下我改成咁會唔會影響到副deck嘅穏定性？

異仔即係咩?異次元戰士?

應該ok

你老味傳3一堆人用三insight
而我一張都無

唔夠血用，如果咁岩比人2次龍踩加自己用左7道具，咁就會唔夠血做野

好彩上左，如果唔係就打死

兩副用落好似差唔多
第一副可以用牛頭鬼丟牌特召可能仲快啲

三軍曹
三insight
三豬突
三靈魂
三看破
三紅眼
兩鏡壁

咁組好似唔錯

鏡壁換張夾公仔會爽好多
成日拎自然嚟夾

軍曹又出返黎做乜

thx

防後排

你有3張7道具一定穩啲啦

得3隻紅眼係唔夠用的,信我

扔扔下扔晒

d獎愈來愈cheap

傳說個個黑龍水撚真係唔洗打

standard deck

3紅眼
3不死
3insight
3飛龍
3靈魂
3看破
2狗衝/寶玉

一陣出齊異次元三寶
順便出埋次元帝(邪帝)
就直接踢卡通落地獄

屌，城之內係咪失左蹤

諗左分幾鐘諗左未呀屌你

咁樣唔止卡通落地獄
現時全部DECK應該都差唔多死晒

卡通落地獄就夠 其他唔理

on9
打傳3全部粉碎黑龍

係時候用返龍破壞融合

永無返生 除非橫衝直撞同手制

但我無5隻超魔導/大黑神

用唔著5隻掛

我諗最多2+2 最少1+1 應該都唔死

邊有咁多round 俾你咁多hand 融合

超魔導劍士~淨係防橫衝直撞同手制就夠

打極都仲有啲黑龍ON99 係咁除外不死龍再召

好似係

就算鏡都可以唔理

因為人地正常會抽爆deck先

仲有死者手向

一隻超魔導，一隻大黑神
應該都可以無視鏡壁
不是D手牌會無得超快
可能要帶魔導爆破

零的突破

其實你企隻超魔導唔打

等人地爆deck已經得

人地無方法解你隻野

愛好和平既做法

恭喜

諗住轉龍破壞DECK打紅眼
黠知對面唔係紅眼

岩岩玩野放三張掘墓打黑龍DECK好爽

剛剛我先和平收左看破白龍deck皮

爭一場跌RANK
而家轉番自然又打紅眼

希望我都有1,2張

水巴傳幾?

多謝

傳1 水deck唔夠做直接玩fun deck

水deck真係好難打黑龍~比黑龍踢返落白金3

低頭吧

但係你用佢會唔會連鎖你紅眼復活?

我覺得臭閪玩龍破壞融合順d

雖然講緊2賢者3融合

我仲未突破到

同埋唔使因為就住平衡招技而唔落DNA改造手術

試過俾DNA屌打卡通

傻仔卡通，穿撚死你呀

雖然現實白卡
DNA真係幾有用

禁卡同族感染

其實我好想睇下傳3陷阱佬會點玩

之前用守墓打卡通
但成日抽唔到審神

大家加油

新卡套

打緊條友係勝多場升KOG
佢用紅眼，比我打到就快輸
但佢係咁拖時間
唔通佢想我投降比佢？

照殺,彩佢都傻

唔知WOW左未
今日更新檔有人data mining 搵到張死者再生

可能淨係俾npc用

補link

玩到咁大呀？

我慢慢等佢

親生仔系列

最後張魔法師得R?唔信law

惡夢的拷問部屋，又鼓勵人用自閉削血

召到 我只係除去佢不死龍 防佢再召
純為玩嘢

打極都俾30LV 又唔跌洞悉

身邊同學一個接一個唔玩

琴日維護完到而家全部30，咁都算啦，仲要出得3次，打飛機咩，我真係寧願呢張野係抽

得兩粒粟波玩鳳凰俾手制屌打
對面成日成抽手制 由其水隊 1rd召兩隻 再拎埋我隻鳳凰就輸緊

今朝打左2次30，3次40，跌左3包白金，全部骰仔，玩撚呀

粟波
鳳凰包得80包
粟波200 都唔知抽唔抽好

好心佢放城之內多一個星期啦
完全打唔到卡

屌屌屌
臨升kog打卡通

唉好唔開心

巴打你都幾勁喎，用副自然沖上去，唔好灰心呀巴打

虛名來姐巴打，上到傳說已經好有實力

不要再說了

屌 玩紅龍比超魔導deck克,又抽唔撚倒反甲 ,幻象龍焗開鏡壁,魔法又無用,好唔鋸

屌

想問係咪用3甲蟲2蒲公英，試過6大怪爆發好勁但係一卡手就死硬

輸兩鋪就休息下
有時磁場作怪
放鬆下

終於出左一張洞悉喇屌

真係要休息下

全3
成日卡手

我用自然就55波
除非佢用看破

唔對路喎屌 佢仲唔出比我
K社大佬我求你啦屌

我都係一張都無

休息下 等啲勁人同仆街上左王先再打

突登組副殺龍巴斯斬d 有洞悉既黑龍deck慰藉下自己

有諗法欣賞
我白金1 2都係遇仆街deck

你game名係咪叫磁能線,我懷疑啱先比你副斬龍屠完

咁屠龍穏唔穏定 ？

我都係白金1 打緊
成街都黑龍
我自己又唔齊飛龍，又打得一張洞悉，咪組副fun deck 慰藉下自己

唔係，我game 名都係叫魚蛋河有落

巴打id幾多？
我遇親都閪deck
我個副屠龍你睇下有冇幫助
或者你俾下意見
我組唔到黑龍就唯有屠龍

我id 係 415-568-712

爭一場就升

拋磚

1.如果你耀星龍齊三可以換走個兩張融合素材
2.有多張融合賢者可以換走融合門

我重試緊用平衡定係用杏子多一張卡好d，因為平衡都有時會fuck draw(一上手兩張殺龍巴斯)

我add咗你
我個副就純融合冇任何反制卡

傻仔卡通

如果純融合冇反制卡既話，對面一開看破就收得工，好似岩岩呢場咁，如果我唔係先手用心鎮壺鎖佢後場，佢一開看破我就即輸了(雖然我唔知佢後場係咪真係有看破，不過玩得龍deck 都有三看破嫁喇)

我覺得融合DECK太講起手運
升rank要連勝靠穩定 融合其中一場起手差都玩完

岩岩撞到gunsbxxxxxx果個外國玩家，佢都砌左副龍劍士
紅玉換洞悉就應該係佢大致上嘅砌法

拋磚引玉，我覺得佢呢副唔錯，不過一開波我死手佢，所以佢輸左

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
終於出40lv城之內, 點解可以4round都冇魔神!!!!!

正常發揮 對面神起手 你fuck draw

佢有三insight

想問下單眼佬係咪一定要刷到卡通世界招技？如果淨係得卡通王國夠唔夠做？
其實除咗狩獵場之外，仲有咩技係必刷？

30lv 出，第二張

巴打你突然回勇喎，我仲差2張呀屌

十年都唔出一次40..

人如其名 逆轉

四連勝ed
打唔打好
定休息下

7700石抽唔抽多2張飛龍好好驚黑龍deck好快貶值

目前都唔會，除非k社發癲推次元系列

一鼓作氣

連勝就咁俾你斷咗道氣

一見臭西就知唔對路
好彩係先攻, 雖然成手怪, 但出栗子再特召兩隻繡花球
見對面抽卡load勁耐, 唔通佢想投降?
最奇蹟ge事發生了

佢係我見過最好ge杏子

me?

我都係差2張

係 上王了？

yes, 你user name係咩？

丁之神

我應該無同你打過WO

0係KOG用緊

馬撚巴打會唔會考慮落冥王龍

打過啦係決鬥室

飲水bb唔add me

你唔係話我斷你連勝咩

絕對可以，疾風彈可以換看破or冥王龍，但我唔夠料試效果

屌那星 連續兩場都係同一條友 到我個局鳳凰神就出黎啦屌 差一場就白金 佢老母

哈哈 我話你4連勝斷自己道氣上王姐 唔係同你打

岩岩打掉牌 同南瓜 屌你傳1都咁多仆街有無搞錯

根本純為阻人發達 屌你老母真係勁多呢啲損人不利己既仆街

傳三都大把丟牌

我爭一場升傳2我屌佢老母

用自然啦
幾穩定

想同你副升上遊戲王嘅自然打下

未抽到齊3自然怪

真心想請教各位巴打.
自然你地係咪都南瓜栗子甲蟲球花各3 ???
但感覺成日用好卡手咁..有呢張又無個張上手....

OK, 我開定DUEL ROOM

好易齊3

我全3
順會好順

可唔可以入黎打???

sure

巴打，今晚再打 岩岩果場好好玩
我要收工先

比8哥屌打

同親八哥打都係俾佢屌打多

今晚再打
我都要坐車了

多謝大大指導.
岩岩手制我其實想你一出甲蟲轉橫..不過之前SET左關FAKE左自己...

唔知有冇old news, 宜家打rank, 對面就輸果陣chok連線失敗同501error/超時等等，都入得返同計win

大家交流姐 加上我今次用黑龍，今晚試下用自然

我見好多人自然唔落茄子，咁粟子拋左落墓的卡咪拎唔番上手囉

用返本身栗子效果回收，一係就鍬型蟲拉

其實我搞唔明
有時斷線就當我輸，有時就當我勝

刷到第一張洞悉，希望有兩張喇...雖則我唔玩紅眼
呢次活動要比零分

佢明明可以好似復活咁贏夠幾多場就送一張比你，做一張又唔做一張

其實咁樣幾好，好多卡入一玩唔到，佢保底起碼一張咁我中多一張就可以玩

或者Ex珠換，公平啲
不過K社可能驚蝕底

唔夠怪既寧願落蜻蜓頂下怪

無錯

本來諗住課下金支持，不依家咁睇真係比唔落手

鳩組左副扣血deck

其實隻game精髓係pvp，d重重覆覆既過程愈少愈好，上次可以用ex珠換都唔錯，多個入手方法
btw，快d有一鍵清npc就好

K社又開始犯賤
30出白金：骰仔
40出白已金：凶星龍
一係就全金包+珠

我呢兩日場場8000一包白金都冇

多謝哂

K社有無可能搞下卡通佢 打親都好撚無癮

我竟然可以用一副原本砌嚟打lv51路人嘅deck第一次打上白金，好感動

有無巴打得閒入黎試deck

470389 試守墓deck

打錯 呢個先岩804099

今日打幾場D泡菜仔又自斷又501我，但係我都直接win或者入得返好彩，比wc杯果時好好多

上季先係,今季照當輸

而家唔得閒
如果你ok, 今晚930再戰

指咩導
有機會再玩

估不到無課水隊都掂

早幾日未出新包同洞悉仲好打添

30出洞悉，差一張呀屌你

犀利
我打左4,5百場先kog

一張都無呀

放棄玩蟲，節奏太慢，改玩白龍，卡係白金3

如果係無課水隊淨係用左百幾場的確犀利，得閒交流下呀巴打

晨早要放棄啦

恭喜窮巴

屌，嬲

好想玩下紅眼deck

5百局咁誇張
我由出水龍包玩到呢家都淨識用水玩 其他野一隊都冇 中間棄過下 見buff返水先玩 講到尾 都係運氣最重要

我win 3xx場先升到kog

岩岩放左時光機係水deck
對面打我隻船我再翻生激撚死對面

我都係水隊,但你用少我4x場就上倒

你地水隊放左多隻船 我得1隻 我覺得最少放2隻先勁

試過對面係咁用船同悔恨再生

我放左2隻 我水deck覺得最難打係守墓 冇贏過
好彩上到傳說一次都見不到

果然係2隻先勁

悔恨再生會自爆 時光機完整放上黎

我都300場先上到

我300場上傳說
btw我咪同你地一樣打咁多 成日以為我咁得閒

係唔係開左房

btw 三星招技未改

寫扣3000實則扣2000

好撚後悔之前水包落架果時手多未抽到隻船就re左佢
心諗落完都唔會再上~點知佢上返架~

145115

let play

唔係喎，岩先打左係扣3000

飲巴你啲卡再齊啲我肯定一早上左啦

觀戰 id
281581

我大約六點度打

我都唔認得同我打嘅巴打們邊個打邊個

之前唔知邊個post我地有個list
只不過開新post之後唔記得放置頂

贏緊突然斷線

sor AKQJ10 巴屋企network太差

起手三融合on99

我8點左右撞左2場都係扣3000

冇諗過你有DNA改造手術
如果唔係我出多張海星就可以拎鯊魚撞你

之後我已經冇卡解到你場，全部解場卡都係魔法

同Npc打暫時係扣2000,同玩家打會扣3000
公告有提到

除非你更新到1.8

今日第二次輸左出手制
吉時快刷

一張陷都抽唔到

自然確實要落鋼甲

成日做斷線撚sor9ry

睇你地打學到好多技術

我好廢

轉多幾副玩無咁悶

有無巴打可以睇下我副蜜墓差咩

二重

40城之內齋出4金包+4珠

天罰開始有用

但都仰未夠卡玩反制

*係

重有無
靈交駛唔駛落？

我覺得唔需要反甲...有審神可以降人攻爭取主動

幾型

轉鳩晒d黑魔導士做紅色先得

慘得過我8成都30級

俾黑龍deck斷無限次 無可能贏
打100次都未必贏到一次

29了 一張UR都無

飲巴課金鳥

無 升人拎石

扮咩
你個8蚊優惠去左邊

有得得show課金紀錄
我可以show 係清白

咪住好似柒左 個sale 1點完左 咁個優惠咩嚟

9張天使"識"

城之內畢業了
不過我紅眼不死龍同飛龍得各一

洞悉仲係1張

2張當畢業

零, 係零呀

+1，想死

連續3鋪30出啲垃圾
呢啲活動好折磨人

k社屌你老味

都係兩張當畢業，連登係咪得一個人齊3

繼續食白果

我都係- 零張

想問是否星期五出新卡？

今朝成為第二個歐洲人

完了吧 如無意外

瞬間覺得課金係冇意義

死者招手轉狗衝好d

仲係一張都無

場場都係打黑龍

而家埋墓咁強勢
會唔會有人玩野用E西C技變白骨技

見倒開始多人組無飛龍既版本，睇落都好似唔差，姐係又好多人組得起……睇黎下賽季都會係紅龍內戰，同埋就咁狂堆墓特召大怪又係我老母都識玩不過今次太屈唯有焗住用埋一份

睇下一陣黑魔導彈唔彈得起啦

如果彈得起即係比黑龍勁 想像唔到
依家打黑龍已經必敗 仲要打更勁

1張洞悉
皮已收
不再重課
K社吔屎

我主要擔心係個操作問題，之前興牛頭飛龍果副+未出洞悉，個操作係難d+無咁屈，家下興果副其實同三星差唔多操作量，又屈到爆，變相就算內戰都好難分技術高低……

一部分關事，我個人理解係飛龍通常後期trade到無資源用先發揮倒最大作用，但就算無飛龍，前期d其他combo(尤其多洞悉既話)都夠壓制倒其他deck，所以飛龍都係內戰先最有用

由event開始刷，刷到依家先刷到第一張

我都係得一張

4千分

最後一場, wish me luck

以後唔洗搵沈巴試deck

屌佢老母, 辣殺event

有無人係0張?
我舉手先

心淡

Zero

佢開好似上次個ex珠都好啦屌 起碼最小都比人有一張

沈巴不死族齊唔齊卡？
岩岩諗到個組合，可以試下
1. 不死族2100 atk & 1800+二重召喚(卡牌奸商換個張sr 裝備魔法個張，唔記得咩名)

2. 牛頭鬼+貘良1200 Atk 推墓+濾牌

3. 落魔術箱同人換大怪，換完可以用二召左既2100 atk 拉返上場

4. 不死族有張反擊陷阱可以擋魔法&陷阱，白卡

大概係咁

我覺得自己是零

除咗真紅眼其他全齊

佢唔係gate.. 出珠機會少太多..

你可能要俾名我
我唔係好熟啲卡

等開返game 我俾圖你

請問可唔可以扑你?

但係又會忍唔住又課

想問，公告寫 卡片商人可換「鑽卡」，「閃卡」係指咩？

我唔係太明

另，有人答到我是否明天出新卡嘛？

1.係有得將你D卡片商人買既卡升做鑽／閃卡
2.今日出新活動，卡包要等下個月

商人出既卡可以比珠升級做閃卡/鑽卡
遊戲結算會多D分only

應該冇新卡出，如果你講緊抽果D

今日應該係出新傳說對決者 商人升閃同垃圾課金送卡套

Thx 龜頭BBG & 再也巴打

無新卡出則繼續抽舊卡 ， 重未中銅壁

如果今次個活動又出唔到卡咁點搞呀屌 有恐懼症

我直接放棄刷
所以無激氣 費時日日屌老母屌到內傷

我已經放置咗, 連人都無心機升

可以放係下個post頭

我刷左4次表遊 一張聯合都無
結果都係靠係世界杯拎
所以我好明白上面屌老母既巴打既心情...

打咗兩次城之內我都係送一張跌一張先有兩張紅眼復活...
聯合都係上次打杯先拎到第二張...

想問打上pvp自選sr卡有冇得揀真紅眼洞悉

只能夠揀傳送門刷到嘅卡
遙控器看破個啲

世界杯上白金換聯合+1

D一早刷齊既人係咪唔駛打

我2張鑽聯合都是杯換

屌，聯合我出左10張，睇黎我冇咩資格屌

屌，法老八哥

10張

果個新人啲卡大家點睇

可以唔駛刷

係呀，第一次打已經8張，第二亂打都出2張

好似比想像中弱

想點

串你課得少冇普通珠換

新角都一堆舊卡

有冇人入唔到驚

上面入到個d 係咪更新左？

YES

入唔到

新卡廢 都係黑龍玩曬

要排隊入game
有double key 同錢
同埋有問卷可以屌k社老母

屌你老味又係隨機
仲要得6日

問卷只for活動
可以係邊到屌佢每round時間太長

無黑魔族復活之棺同布簾

啲卡無誠意到呢

冇賠石 屌佢

獎勵廢到出汁
見到就用杏子燒死佢算

全盛k社一日可以俾人屌幾多次老母

今次可以輕鬆打啦
Btw 屌你K社

即係要咁多珠先換到鑽卡? 咁我啲死窮鬼可以棄得了

屌 原來係超級喑遊戲

今次真係連刷都冇動力

k社我屌你老母連我最後一場超級城之內d獎都食L埋

換一張鑽卡嘅成本好撚誇張
我課咗3000幾包先有4000粒R

痴撚線，會唔會太高

三星輕鬆刷

有3張黑魔導

有人打左40潘朵拉未?
我打左30
用三星魔神輕鬆8000
唯一要防係佢有張永續魔法
每round選自己一隻細怪直攻, end turn 自爆

40，三星，又係金包

根本辣殺 可以抖抖了

沈巴可以share deck睇睇?

thank?
次元門係未必需?

張魔法箭入自然deck幾好

未必，我只係蓋住用風暴炸佢後排
因為唔知咩卡
同埋我覺得佢會有千把刀所以會落次元

5分鐘即刻出第2鋪40
你老味城之內就同我隔9粒鐘

第2鋪40

無聯合可以點組

求教

thanks you

繼承之力 軍隊魚

兩鋪40全部垃圾

大家要落風暴炸佢後排先好出隨從

沈巴
兩張次元之門幾時用

我以為佢係升級自己個張卡
點解變左買卡，仲要咁貴

我未知佢有冇千把刀
預防作用
我打咗兩鋪都係蓋到last round
用風暴炸佢後排兩張蓋牌
啱啱發現有魔導棺

Ok thx

巴打們有幾多粒決鬥珠
381
終於可以清

點解要清決鬥珠？

因為雙倍key ?